\documentclass[a4paper,12pt]{scrreprt}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{libertine}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{lscape}
\usepackage{multicol,wrapfig,graphicx,color,pdflscape,graphbox,geometry}
\usepackage[protrusion=true,expansion=true]{microtype}
\let\raggedsection\centering
\setlength\parskip{\medskipamount}
\setlength\parindent{0pt}

\geometry{tmargin=2.1cm,bmargin=3.1cm,lmargin=2.75cm,rmargin=2.75cm}

%\usepackage{draftwatermark}
%\SetWatermarkText{\textsf{ENTWURF}}
%\SetWatermarkScale{1}

\graphicspath{{logos/}}

\newcommand{\img}[2]{{\ }\includegraphics[#1]{#2}{\ }}

\begin{document}

%\begin{landscape} %für querformat, sonst einfach loeschen

%groesse und breite
{\centering\scalebox{1.0}{\begin{minipage}{1.0\textwidth}

%Abstand zwischen den Zeilen:
\openup 1em
\img{height=2em,align=c}{abl.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{adfc-augsburg.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{alnatura.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{andre-heuck-baeckermeister.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{augsburger-friedensinitiative.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{baumallianz.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{betamodus.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{bkk-provita.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{BUND-naturschutz-in-bayern.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{buergeraktion-pfersee.jpeg}
\img{height=3em,align=c}{buergerstiftung-augsburg.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{bunt-und-draussen.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{cityfarm-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{coffee-to-go-again.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{contact.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{cyclists-for-future-aux.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{deargoods.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{degree-clothing.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{deka-messebau.svg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{deutscher-kinderschutzbund.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{dfg-vk.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{dgs.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{diakonisches-werk.png}
\img{height=1em,align=c}{dreizehn.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{fahrradladen-dynamo.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{foodsharing.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{fal.jpg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{freiwilligen-zentrum-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{fff-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{glore.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{gls.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{gp-joule.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{jdav.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{lbv-augsburg.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{lokalhelden.png}\hfill
\img{height=1em,align=c}{lush.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{keks-handgemachtes.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{mad-motion.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{max-und-moritz.png}\hfill
\img{height=1.5em,align=c}{mischok.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{mountain-wilderness.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{moussong.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{natursinn.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{nero-grillen.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{neue-szene.jpeg}\hfill
\img{height=1em,align=c}{openlab-augsburg.png}\hfill
\img{height=1em,align=c}{pareaz.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{parents-for-future-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{plant-for-the-planet.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{radio-manufaktur.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{recup.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{rutanatur.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{schubert.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{seebruecke-augsburg.png}\hfill
\img{height=1.5em,align=c}{sensemble.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{skischule-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{slow-food-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{sparda-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=3em,align=c}{students-for-future-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=1em,align=c}{suslet.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{tierschutzverein-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{transition-town-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=1em,align=c}{tuxedo.png}\hfill
\img{height=2em,align=c}{urbane-gaerten.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{utopiatoolbox.png}\hfill
\img{height=1em,align=c}{vcd.png}\hfill
\img{height=3em,align=c}{weinhandel-uli-scheffler.jpeg}\hfill
\img{height=1em,align=c}{weltladen-augsburg.jpeg}\hfill
\img{height=2em,align=c}{wsw.jpeg}\hfill
\end{minipage}}}

%\end{landscape}
\end{document}


% In offenen Brief an Bundesregierung

\item Augsburg soll öffentlich die Bundesrepublik auffordern, sofort ein Viertel der
Kohlekraft abzuschalten, alle Subventionen für fossile Energieträger
einzustellen und eine wirksame Steuer für Treibhausgasemissionen einzuführen.


% In offenen Brief an Landesregierung

\item Augsburg soll sich wiederholt und mit Nachdruck gegen die 10H-Regel und für die
Einführung der Lebensmittelampel bis 2021 aussprechen.  % Genauer die Lebensmittelampel präzisieren?

Stärkung von kleinbäuerlichen Strukturen und Bio-Anbau
